我被你地當condom 2次

我係condom ，我被你地當condom 2次

對住極權無底線欺壓人民
全港人民也無需底線反抗

無咁既覺悟，香港人人係贏唔到，
因為政府就係睇死你地唔敢反抗
只要暴力少少就會嚇到你地走

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

我今日仲要負傷㗎，仆街

推

我係荃灣呢次真係好無助

但睇翻深水埗噚片

我愛你地

所以我抖下養傷
轉戰同和理非一齊行一排

好翻我就會翻黎

由佢沉
意氣說話對唔住

休息下先
唔駛迫自己

辛苦了

唔駛
屌出黎舒服d嘅就屌啦